有冇巴打同我一樣成日比人讚眉目清秀 青靚白淨？

男仔老狗比人咁讚究竟係好事定壞事黎？

冇野好讚先會咁講 型又唔係 7又未到

食得多唔多女先

食得多仔

同埋比人讚過鄰家男孩，書卷味文青男，但實際書都唔睇多本

即係個樣好撚gay呀屌你老母
叫你行撚開d呀

佢地其實想講
乜你成日女人咁架

做運動曬翻黑佢就好了

當我女人仲好，可以被呵護

方大同型啊

不了